等到12號先行動恐怕太遲

個人認為11號個日就應該整場太陽花
唔好畀全世界尤其台灣睇死

岩呀

Push

屌佢老母

早一日既話要諗埋物資補給
同埋就算11號佔到
12號果時立法會班人可以出古惑去第2個會場開會

「衝擊無人既立法會係無用既」

香港人可唔可以摒棄臨急抱佛腳既壞習慣？

最遲星期二下午要行動

要做既琴日咩都做左啦，呢家做咩都冇用

要返工

唔係出嚟遊幾次行就得
我哋一定要戰到最後一刻

台灣有真正選舉，
所以政府會驚市民，
香港反之，
不過做到咩盡做

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

我地今次基本盤有103萬，呢團火係未熄，
12號差唔多，比少少時間大家准備

12號直頭通過啦

要行動就 11號， 人手置頂

要諗點補兵補資源
食, 水, 醫護, 衝陣 好似之前咁既補給路線

存款保障保HK$50萬，但唔保貶值

我都驚12號太遲
大家會唔會12號之前review下自己嘅資產組合？跪求意見

打算又白行?

最遲星期二下午要行動
大家星期三請定假

星期二晚放工即到！